［集氣］山竹雷聲大雨點小 一定唔會影響到我港

呢d垃圾風
吹到幾勁幾勁
咪又係唔敢黎香港
睇死佢愈來愈偏西走
香港閪邊都hi唔到
三號都俾多佢

香港永遠係福地
唔會受颱風影響

假膠？
挑釁味重到你

燈到

山竹一定唔會吹香港，無可能啊！

本港

星期日BBQ, 野外露出

分你一口元氣，助你打倒共...山竹!!!

識野

我準備好游水返工都只係黃雨